城市論壇 投票 你是否支持特區政府根據《基本法》，「向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害」

【《城市論壇》有心人 – 發聲為香港】
無論社會局勢如何轉變，《城市論壇》星期六都會畀你一個表態嘅機會🗳！

問題：
示威者堵路多日，周末解放軍出動協助市民自發清理路障。《基本法》列明，「派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務」。你是否支持特區政府根據《基本法》，「向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害」？

（意見走勢將於2019年11月17日《城市論壇》期間公布）
[url]